值唔值得為PS5買張新梳化？？

張梳化買咗無耐，一啲都唔舒服，想搵借口換咗佢好耐，買張舒服好多嘅梳化都係三千幾，平過買部電視好多，十五十六好唔好換咗佢，但掉咗張舊梳化又太浪費

換過間屋啦屌你老味

你喜啦

sorry唔記得轉台出錯咗，大家唔好回

買張摺凳

買

推

痴線

唔通我哋叫你賣屋你跟住賣? 呢啲唔使問人啦下話

三千幾買到舒服嘅梳化？
你都好低要求

係咪問撚錯，應該係換電視

電莖椅

我要求不嬲都低